今日已經有兩單黑社會打人（岑子杰&鐘健平）放映會要小心呀

中x辦又出招

兩個都係遊行發起人/團體

有組織有預謀架

721

要拎gear

拍片兼即場捉人

勇武埋伏

推推

私了啊！

提高警覺呀

重要呀

我好驚呀